懷疑貓貓屎眼卡住條蟲

我隻貓仔得2個月大 琴晚做完bodycheck 今日就見到屎眼突咗條嘢出黎 仲要幾長下佢仲要係咁叫 我試過細細力扯扯唔甩 係咪咩蟲黎？

樓主餵貓貓食金菇？

正常

認真嫁上網睇完唔知係咪絛蟲黎
我個仔淨食罐同乾糧咋

我個仔唔玩sm 屎眼卡住條嘢邊忽正常

係蟲呀，影俾獸醫睇食杜蟲藥啦

就係琴晚食咗杜蟲藥

俾多少少力扯甩佢

親佢瞓著扯甩咗啦 蟲相就唔post 送上熟睡相一張

好好珍惜佢仲係BB呢段時光

貓仔幾大要開始食杜蟲架？

我個隻三個月大 但驚人驚到仆街
又鐘意摸 又要縮埋 又要驚
好想佢可以快d出黎 貓仔真係好可愛

條蟲有幾長

要用你自己條利奶返佢出嚟，因為條蟲對又濕又暖環境好敏感，最好用口吸

係咪吞左爪板d繩

我隻貓九歲 除咗食同瞓平時唔理人

肯定係蟲
脷申：主子上個月生蟲睇完醫生